2035 中環被捕人士超過50人

咩事...

Following

睇佢告得乜

絕大部份都係鳩拉

太多和理非花生友, 商場關晒放晒工都唔走去睇野

路過交數

真？無手足？

鳩拉到 行過就拉

和理非係唔係手足

全線手足準備撤退 D狗幾間一齊圍捕

係手足，雖然知而家狗係咪都拉 但呢班好多都真係就咁行過
你又好難叫佢地走

無咩事 入到去都係比人輪姦同打兩野姐

中環個地形仲衰過旺角點搞

又拉多15個

鳩企
BE WATER

鳩拉，各唔入的

攻其他

Be water

鳩拉
告唔入
但好多係女

跟本係路過

似收工既多

仆街冚家剷

Sad but true

如果係終極和理非
比狗咬果時 為求自保再戰
話係支持警隊執法 一直撐政府
割唔割

見到有條片喺速蟲衝去撲低著黑色衫既人

所以叫大家罷工係為大家好 唔洗被popo濫捕

關乜事 係人都知剩係拉後生

洗島大伏

有啲收工行過咋

港島

全部認人

收工行過點會跑
跑佢咪又更加追你
濫捕可恥

大部份鳩拉

應該無事

我好早都有開post講過

和理非應該唔怕被捕，入唔到

變相保護手足

但講完俾人吊到上天花

呢D真心好難搞，佢係明濫捕

收工經過都拉

影唔影到？ 要認人

無可能

收啦仆街

講左 聽日西裝出動 黑裝手足唔好黎

Push

你都戇鳩嘅
無啦啦成班對撚住你跑
你唔撚走呀？
而家係唔係都拉架啦

其實收咗工，塞中環冇用

中環好似有好多淨低呢個禮拜唔使翻工

收晒工就走啦

朝早先係春袋呀

鳩拉

新手村

入唔到罪, 要頂48, 唔駛驚, 除非你個袋有武器成啫

嚇中環人
大家無目標 ，不逗留，d人又放晒工

咁夜黑衫手足唔好留中環番自己區啦

講過好多次，任何事不過三
第一日搞梗係正，全城迴響
第二日開始柒
第三次就梗係大柒加無數手足被拉

9拉

唔少係西裝友

完全等同6pm 中環宵禁

好多路過...真

最驚係被自殺

多數社會服務

有西裝有鬼佬乜都有

插贜嫁禍

其中一個被捕者 有片

勇氣可嘉

大家辛苦了

如果可以入有值得既商廈避避風頭好d....

佢咁樣拉係咪想幫中環office罷工

正解，中環收左工整左road block就要走

中環少人好難走，今日拖得太耐

上班時間多人先安全

唔好成日話鳩拉啦
好似精神勝利大法
比人拉左，打到仆街架

真係咁岩著黑衫放工就中招

西裝可能係中環最好ge black block
只是有包耳仔包頭

黑衫返工其實好正常 睇個樣真係似路過

*只要

48好撚難頂 你幫佢地坐下囉

咪係囉，唔系話破曉，黎明行動咩。點解變咗夜晚，尋晚就話救中大嗻。

好多餐廳係全黑

自己睇下有幾多係唔撚關事先啦

點解打打下中大唔打反而派淘輝去打中環
因為政府知道中環先係真春袋
一定唔可以俾手足發大搞
我建議和理非手足都著suit 過去

關手足咩事
而家係popo鳩拉

今晚周圍d popo都發晒癲
路過都唔撚得呀而家

2017年8月16日星期三
【明報專訊】上訴庭昨強調是次判囚8至13個月是要阻嚇同類罪行，事實上過往涉及政治事件的非法集結罪大多判處社會服務令，即使判囚，最高亦只是3個半月。有熟悉本案案情的法律界人士直言，是次判囚的刑期對比同類案件提高甚多，相信是因近日涉及大型公眾秩序的案件愈來愈多，上訴庭「好棹忌一大班人出嚟搞事」，故借本案作嚴厲譴責，以收阻嚇之效

希望你就算係屋企都有日拉中你啦

和理非出被捕後就唔敢再出嚟

多謝被捕手足既付出
但真係唔好再係開花死守
一定要快閃 暴大果種地形先可以打陣地

我屌你老母

我指真係路人果d
好多藍絲港豬真係諗住行得正企得正警察唔會搞自己

痴線的
謀殺

今日中環拖到放工等D人走晒, 先去捉人

睇直播都知尻拉啦
一堆放工 花生友 西裝友

真

尻拉
相信大部份今晚內會保釋

痴撚線

睇衣著真心似路人喎

尻拉

冇gear 9拉

9拉 路人甲乙丙

事實 目標達到 set好rb 又唔係衝 仲留係到 唔係博俾人拉？

手足拉一個少一個 仲唔保護自己
呢個係好唔成熟好唔顧全大局嘅做法

搞鳩班港豬咪岩哂

有道理，撻著港豬群都唔錯

佢講錯咩 告就肯定告唔入 但係警署入面會發生啲乜事大家心照

越多鳩拉越多人覺醒 好快知道原來自由要爭取番來

擺左陣就唔到狗衝尼唔走

真心亂鳩咁拉
口罩就拉

擺明告唔入 男既虐打 女既 大家明架啦

呢個無計 今日成講幾個月成2300 條屍

係宏觀來講

好過失去戰士

有個飛蹼比公安捉。

綠色鞋既多數都係公安，香港班黑警通常黑色鞋。睇佢地既動作就知道，成日飛蹼，踩人，屈人手，跪頸。

大家唔係淨係留意中大
各區好多手足被捉
而家先9 點, 唔好望記我地係朝早抗爭AR!

中環日抖先至係春袋，夜晚唔好留啦，乖啦

嘩

如果同一個人有仇
速龍追緊你
你去拍嗰條友膊頭
咁咪拉埋嗰個人

十個入面1，2 個係手足

都冇變有

政府、警隊高層，就瘋狂 消毒、拉攏中立人士

你班前線傻鳩 就亂拉人，推d 中立去黃色

佢地想玩OL